軍艦島定係城寨on9 d?

WHICH

$$?

haha